地鐵白衫黑衫入站嘅人多過一般出站嘅人

第一次去旅行
剛剛執齊影相器材
地鐵站沿途都咁多人去港島
好誇張囉！！

不過係必需嘅

旅行